\chapter{Recursos Educacionais}
\label{chap:recursos}

\section{Material Didático-Pedagógico}
\label{sec:material}

Nas disciplinas do curso de graduação em \imprimircurso \space são utilizados
diversos materiais didático-pedagógico tais como livros, artigos, apostilas,
slides de apresentação, testes, exercícios etc.

\section{Ambiente Virtual de Aprendizagem}
\label{sec:ava}

Grande parte dos materiais didático-pedagógico das disciplinas do curso em
\imprimircurso \space são disponibilizadas ao estudantes através do sistema de
aprendizagem virtual Aprender da UnB. Este sistema de aprendizagem está
disponível a comunidade acadêmica e pode ser acessado através do
site: \url{http://aprender.unb.br}

\section{Repositório e Acervo Virtual}
\label{sec:acervo}

Através da Biblioteca Central (BCE), a UnB disponibiliza um acervo virtual de
teses, dissertações, trabalhos de conclusão de curso, artigos etc.
Além disso, todos computadores conectados a rede da Universidade de Brasília
possuem acesso ao Portal de Periódicos da CAPES. 
